面同背隻生暗瘡做食物測試

有無人做過食物測試可以分享下個流程/價錢係點

我塊面、背隻、手臂都keep住有暗瘡生出黎, 由中學開始已經係咁, 差唔多十幾年, 好似斷唔到咁, 留左好多印係到

覺得好似點做外部清潔都好, 都係無咩用, 都係會keep住生瘡出黎

想做食物測試搵番個致敏源出黎, 睇下自己有咩要戎口, 減輕生瘡既情況

唔該大家

試下戒 堅果 奶製品（芝士 奶） 咖啡 麵包

唔洗唔該
想做咪去做，你上嚟都係想聽人賣下廣告，咁不如你直接踩上去聽佢賣啦

快啲做
致敏好易引起暗瘡
底過你買護膚品

依家戒口好似好盲目咁戒, 好似搵唔到致敏源

我一做gym飲蛋白粉背脊就會有 之前停左做半年gym完全冇

其實都諗住去做

想睇下依到有無人做左可以分享下, 聽下意見睇下值唔值得去做

巴打係唔係有做過

諗住做完跟個list去戎口, 再好好護膚

內外因素都解決左, 到時應該可以事半功倍

我試過做，但發覺冇食物敏感。

利申：經常生暗瘡。其實我一飲奶類製品就出事，但點都戒唔到唔咖啡不過驗出黎我冇對牛奶致敏

試吓做多啲運動

我對奶都敏感囉
一飲就生暗瘡 但驗又冇事

如果咁睇隻粉唔岩你個體質, 最好轉過隻

冇食a 酸?

巴打做果隻係唔係會將食物敏感分做幾級

記唔記得果陣做要幾錢

近排有做多左, 希望有幫助

我食親果仁就出事，成個下巴都係
但我好鐘意食，有無得食埋其他野減少暗瘡？

無錯，唔知點解

一次過驗百幾種食物。

我係有次細個起風爛暈底咗 先做測試
最後都冇話俾我聽對咩敏感

飲多D水會唔會有幫助

唔該晒巴打

不過你驗完無事, 但食奶類製品又會出事

咁既情況都唔知戎唔戎好

好似搵唔到個致敏源出黎咁

聽落好似做完但又好似無做咁

我估公立醫院掛 快啲醫好就走啦
我記得抽咗血話去驗 都冇做咩皮膚測試
退咗風爛就叫我出院